【谷票房？】辦《流浪地球》欣賞會 校長會讚揚︰電影發人深省

辦《流浪地球》欣賞會 校長會讚揚︰電影發人深省

要救地球，先要救票房？

內地首部科幻片《流浪地球》在本港票房不似預期，早前有政黨包場，以20元早場門票吸引市民觀看。近日新界校長會亦舉辦《流浪地球》電影欣賞會，誰料惹來網民揶揄︰「急救票房」。

網上流傳一封由新界校長會向會員發出的信函，指將於下周末（16、17日）與香港青年專業網絡合辦兩場《流浪地球》電影欣賞會，邀請會員報名索取門票。

信中描述電影「以中國式的思維方法提出異想天開的構圖，反映中華文化的家國情懷。情節亦引發觀眾對生死、道德等問題的思考」，是一齣「發人深省的電影」。

新界校長會回覆東網查詢時表示，《流浪地球》是中國史上最賣座的科幻片，拍攝特技效果及水平可説是中國電影史的突破，認為電影內容宣揚國際間和諧協作，共同為人類的幸福和持續發展而攜手努力的大愛精神。

該會又指，希望會員能享受欣賞電影的樂趣，並促進身心社靈的健康。而該會過往亦不時舉辦電影欣賞會。

據悉，合辦方的香港青年專業網絡，在2015年由當時尚未從政的立法會議員容海恩成立，目的為有需要的青年提供創業支援及實習機會，促進香港青年和專業人士的互動交流。啟動禮亦邀得創新及科技局局長楊偉雄及立法會議員葉劉淑儀等人出席。

我都係電影院入面睇咗7日7夜， 我睇到咗因果

下一步帶學生去睇
睇完寫讀後感

唔睇就踢出校 / 社會服務令

成班校長打晒飛機咁
真教畜

讓領導先看，麻煩林鄭+三司十幾局睇咗先

內地首部科幻片《流浪地球》在本港票房不似預期，早...

...新界校長會回覆東網查詢時表示，《流浪地球》是中國史上最賣座的科幻片，拍攝特技效果及水平可説是中國電影史的突破，認為電影內容宣揚國際間和諧協作，共同為人類的幸福和持續發展而攜手努力的大愛精神

得一部就梗係最賣座啦

「以中國式的思維方法提出異想天開的構圖，反映中華文化的家國情懷。情節亦引發觀眾對生死、道德等問題的思考」，是一齣「發人深省的電影」。
"中國式的思維"又用引號「發人深省的電影」,封信表面係飛機文,其實係咪抽水文

其實好似已經有學校帶學生去

真係慘 要垃圾學校谷

唉

戲院d檔期俾經期隊長頂撚死哂，有d戲院一日上得一場流浪地球，有咩辦法唔用呢d下三流招數谷票房

求其吹話收一兆票房都冇人理架啦
洗乜真做咁煩啫

又贏

電影發人深省 唔理科學原理原來可以好恐怖

殺一半地球人
中國式大屠殺

下一步係咪渡劫飛昇

呢班乜撚嘢校長嚟㗎？？·

生死道德問題，係中國係唔需要入戲院睇
一次天津，一次江蘇，夠呢間學校討論到結校個日

有份迫死d 老師個班啦一定係

如果當年要寫啲咁嘅嘢
一定勁多人玩嘢
而家就唔知了